習總要離開機場喇, 大家快D離開北大嶼山公路!!!!!!!!!!

黑警：叫青馬橋d車衝晒落海 唔好阻住習種車隊